{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 블루마레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 団体予約は4人を超える場合は受け付けておらず、2つ以上の客室予約もお断りします。 未成年者の場合は入室できず、保護者の同伴が必要です。 人数追加がある場合、予約前にペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超える場合は払い戻しできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 チェックインして退室する際は、決められた時間を守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任が伴うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽や飲み過ぎ、高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 期間未確定により料金や料金表が間違っている場合、自動的に予約キャンセルをして正確な金額で再予約することができます。 混成グループの予約は受け付けておりません。 スパとジェットバスは無制限時間で利用でき、22時以前に利用することをお勧めします。 ご利用は無料で、ペンションに到着した後に予約してください。 入浴剤は1回無料で、他の種類はジェットバス故障の原因なので使用できません。 22時から08時までは他のお客様の安らかな睡眠のため、ご利用をお控えください。 バーベキューは17時から21時まで可能で、客室テラスでご利用いただけます。 ただし、雨が降ったり風が強い場合は炭火は使用できません。 児童や幼児と一緒にメゾネットタイプを使用する際は、安全に留意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiが使用でき、必要な項目は案内室で提供されます。 駐車は海岸道路に駐車場があり、便利で安全にでき、最大10台まで駐車できます。 ペンションでは登山道、日没鑑賞、ローズの香りの泡立ち入浴剤を無料で提供しています。 周辺の観光地としては、タレンイ村、ペン·ギャン、錦山菩提庵、園芸芸術村、ドイツ村などがあります。 周辺の観光地までの距離は自動車を基準に表記されていました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "団体予約はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、団体予約は4人を超える場合は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室できず、保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "追加人数がある場合、予約前にペンションにご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際は何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。決められた時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の紛失や損害についてどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任が伴うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに騒がしい行為はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲み過ぎ、高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約について問題が生じた場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金に関して問題が生じた場合はどうなりますか？",
            "answer": "期間未確定により料金や料金表が間違っている場合、自動的に予約キャンセルをして正確な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスを利用する時間に制限はありますか？",
            "answer": "スパとジェットバスは無制限時間で利用でき、22時以前に利用することをお勧めします。ご利用は無料で、ペンションに到着した後に予約してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキューは17時から21時まで可能で、客室テラスでご利用いただけます。ただし、雨が降ったり風が強い場合は炭火は使用できません。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を子供と一緒に利用する際はどうすればいいですか？",
            "answer": "児童や幼児と一緒にメゾネットタイプを使用する際は、安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが使用でき、必要な項目は案内室で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は海岸道路に駐車場があり、便利で安全にでき、最大10台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション近くの観光地はありますか？",
            "answer": "ペンションでは登山道、日没鑑賞、ローズの香りの泡立ち入浴剤を無料で提供しています。周辺の観光地としては、タレンイ村、ペン·ギャン、錦山菩提庵、園芸芸術村、ドイツ村などがあります。周辺の観光地までの距離は自動車を基準に表記されていました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 756,
        "QA": 888
    }
}